港鐵不合作運動大家認為應否終止?

擋住車門有咩用,港鐵自己自膠效果仲大

唔應該終止，完。